NBA 又有人斷腳

睇到都痛

邊個？

慎入

收得山了
打左個冷震

屌你個球證仲踢左腳

拓荒者咁又一年 Playiff

啲隊友走開哂

骨折=斷腳？？？

無事嘅hayward都仲打緊

見到都會痛 打波既最驚呢樣野

點解d 人散開 冇人理佢

抵死，咁岩隻腳早排攝尻威少

你問緊咩鳩？

一黎唔敢睇太恐怖
二黎斷到咁除咗叫medical staff仲可以做啲乜

藍波撚冇人性的

屌真係好撚痛..

為反而反

我見足球場上扭波插花好似預左俾人踢咁

CLS 個球證仲要過去抽下水

個球證弱智？

球證：起身啦，咪扮野啦

個球證是咪弱智